[突發]中共製造大量假証件，疑造假身份干預美国大選

差不多有兩萬張中共印刷嘅偽造美國driver licenses在芝加哥機場被截獲
睇黎中共為十一月大選做緊好多野
搵到嘅有依兩萬張，冇搵倒嘅睇黎有大把

順便retweet 俾全世界睇中共有幾仆街

The 19,888 licenses and other fake documents were included in 1,513 overseas shipments, mostly from China and Hong Kong, CBP said, according to FOX 5 in New York City. Others were from South Korea and Britain.

美國嗰系統極流
淨係一個州都成50萬張票寄錯

Half a million incorrect absentee ballot applications sent across Virginia, including to dead people

嘩咁明目張膽...蘇聯都唔敢咁樣干預美國大選

Fuck China

美國都有假票
香港

唔怪得咁驚初選 因為有左初選個數據就作唔到太大

斷正

加速

嗚呀加速主義好

佢呢啲又係戰爭行為

Rt comment connect埋美國人

Tag Solomon！

呢單野可以係核彈，嚴重影響美國選舉公平的核心價值

推

tui

左膠媒體為左拉低侵會扮睇唔到

癲撚過蘇聯
美帝真係要核爆下支那

BTW咁係咪證明到戀童joe同支那

隨時屈番trump嫁禍中國

agger

宜家最麻煩唔係有冇彈藥 而係班撚樣賣國賊 有核彈係自己屋企爆都當睇唔到

retweet 依個

好爆

Push

有車牌就可以投票？

Cls 推

美國車牌係同身份證係同一張野黎

Dllm

大陸手段

甩p終於有貢獻

核彈

拜登fans最開心

crazy

連登仔手上到底仲有幾多粒核彈呢威力可能勁過宇宙大爆炸

like retweet comment

推推推

oh yeah

push

癲 呢個要推

中共全面失去理性

Cls

真核彈

超限戰

仲唔打柒佢

總加速師

加速吧！雜元帥！

做得好!唔好俾佢停!

Push

中共黑手

中共 疑造假身份干預美国大選

煲爆佢Twitter 戰線

尋日好似都有單

國際戰線要人

mail in其實真係好多bug

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

嘩

抓到正 干涉美國內政

制裁啦

Twitter!!!!

要禁運啦

拜登勾結中共

美國堆左膠實扮睇唔到

Twitter 啦，仲推

推呀Twitter 要人

wow diu

外交部又要準備話中國寄出的標簽係偽造的，要求人哋送返中國檢查

屌，推

其實我懷疑係大使館燒果堆文件

有d可能同呢單野有關

推推

再推

戰西咩屌 美國比人偷野偷左咁多年咪又係咁 都唔明點解佢地咁都忍得

哇，搞埋人地個大選咁癲

俄羅斯有不過唔係咁嘅樣而係透過各種植入式廣告同滲透慢慢嚟唔係咁樣夾硬嚟高將好多

留返個名 幾個月後睇

香港有份

全面加速

人地用既係pr技巧，而家果隻叫出術舞弊

巴打講多啲？
學下野

CHINA!!!!!!!!!!!!!!!

推比美國人睇

一定要推

分分鐘就用tik tok 拎嗰堆冇腦美國仔嘅資料黎整
成條生產線喺哂度

又捉到條尾
侵侵又嬲啦

連登仔視野, 一直都是後知後覺
什麼都關政治事

淘寶最受歡迎一直都是假美國駕照
因為美國沒有身分證, 一堆未夠稱既學生成日都淘張假美國駕照
渣住佢入酒吧飲酒

好多年啦, 大陸一年唔止印二萬張添

俄羅斯都會咁樣做,但就小心好多,
但有啲国家係比較on9. 以為全世界智商同佢差唔多

仆街得嚟又幾合乎黨性

加速師油門踩到底

點解好似冇主流媒體講

FOXS NEWS喎, 仲未夠主流?
就來要NETFLIX都賣廣告先夠佢入屋....

佢d pr 可以搞到英國脫歐真係好撚勁 低成本超高效

其他冇呢

香港都有 又補刀

你咁樣攪只會令個選舉更嚴，check更多野

侵屌咗好耐依樣嘢

呢獲中共大劑

pish

推中共d招數真係...唉 幾無恥都做得出 究竟牆內班死豬幾時先醒覺反抗中共

邊個話係中國整? 我國强烈譴責，無中生有 將批野寄番嚟中國等我們查找有什麼問題!

Joe

美國冇身份證

買酒都係show 車牌

(好似係）

又間接助攻侵

推...

生活就係政治，假證件唔關政治咁關咩事？

P牌仔扮都唔識扮？

No problem
Push

咁痴線

應該關晒中國領事館佢，成個犯罪集團.....支那係一個無恥嘅國家⋯⋯

MSM主流唔講因為要幫pedo joe助選一向有利侵嘅都唔會有人講

轉轉轉！推推推！

Made in Hong Kong

Lm

It Fuck

唔係us citizen點vote?車牌唔洗citizenship都攞到

美國係冇統一身份證
而且好多美國人唔會申請passport ，因為唔洗出國
所以要證明身分就用車牌，車牌係每個州自己出嘅，買酒飲證明年齡，酒店 check in，甚至坐內陸機都係show 車牌就搞掂
最後真係冇車牌又唔想考嘅人就會申州政府DMV(車牌局)申請張ID卡用，但係車牌功能已經包左ID，所以車牌等於身分證
而你就算有車牌，只要唔渣車，都唔洗帶車牌出街，唔似香港咁on9唔帶身分證係犯法

冇citizenship冇得vote,車牌唔係citizenship證明

而且投票要先證記公民身份,fake id點證明係公民

原來係咁
咁其實支共唔出手
民主黨洲都可以自己整大量車牌

btw香港唔帶id犯法印象中好似係
以前越南難民湧黎香港
同stop and search一陽
皇家警察用黎檢查係咪非法入境
一直沿用到而家

唔係公民投唔到,車牌唔係公民證明

支持國家搞他媽的美國佬

比未夠廿一歲買酒就得,投票點得唔係公民

第一整假ID係犯法，咁大件事爆出嚟個黨玩完，依家仲要行real ID act，唔係咁易變假人出嚟
第二係總統係計選舉人票，要贏得多州，而唔係係自己個州贏到開行
第三，未入籍係未投得票，但係人人都可以有車牌，包括所有留學生，得車牌係冇用

又比彈藥trump

made in Hong Kong

核彈呢個字會唔會用得太濫呢

FUCK CHINA

中共當香港係白手套, 所以香港關係法必須取消

普京今次撐侵定拜登

很好 , 你是這裡第二個 看到這段 "中共製造大量假証件，疑造假身份干預美国大選"
沒有看到之後就興奮呀, 喊送子彈呀,開戰呀之類
立即細心分析到事實既人

哦 香港都種慣票啦
利用民主破壞民主 好正常

咁都負皮驚啊5毛？

係香港換國際車牌九成係支那人

當然係Trump，

Trump幫俄羅絲入g7又飛去見普丁，俾足晒臉

所以俄佬今次都支持美國滅共

梗係侵，侵當佢大佬咁你睇下Helsinki 個陣卑恭屈膝 仲要信普丁都唔信自己d 情報人員

Show 身分證明都係車牌
但係美國一地都係假車牌
試過同班未夠秤既鬼落bar
班友每人都拎住幾張假證話自己夠21歲

遲啲會唔會有假BRP

英國張BRP 以我所知有指紋record 但好似無瞳孔識別資田

假 騙 偷 槍，某黨四大特色

美國核彈

夠料滅共未

物理上同意識形態上都行動

夠曬料滅共

還有假美元

呢單真係核彈
中共想控制全世界

禁止所有華人參與投票

支那真係好賤

joe會講得出嗰班人係幫侵種票

又做最佳助選員

Pishhhhh

完全符合支那作弊性格

繼續送子彈

大把 上reddit睇下d反trump post
佢地話trump加支那關稅係掩飾自己pro支那

RT呀

厲害了我的蟈

721831101111

香港都唔知有幾多十萬個種票

加速啊 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

美國都玩到咁
你諗下香港立法會係點

好恐怖要比美國人知

告密比美國有一千萬美元獎金

美國大選都敢攪

你等仆街都得

賤格

諗諗下
之前班大陸仔咁想侵當選
開哂香檳慶祝咁
如果侵都係咁樣比佢地搞到做總統就好笑
真係搬石頭扔自己腳

左膠唔會理
拉返中間派選民好重要

其實仲係未夠
侵侵收埋好多牌仲未出
好戲陸續有來

侵侵其實仲有好多靚牌未出
依家只係開始.......之後陸續有來

到左架啦，光天化日丫

又多個理由去核平中國

可以開戰喎

李志剛

推一推

Tweeted

國際線啦

種票種到去美國

雙贏 = biden 贏，china 贏。

證明藍絲票數有水份

拖埋香港落水，特衰護照及特衰駕駛執照rip。

明目張膽喎

干預美國大選

屌

原來做證就得嫁啦？美國自己無記錄？

來源:

石頭放油門

可以開戰啦

會唔會玩大左

PUSH

勾結外國勢力？

推到 多個國家知

反製手段

Retweet！

嘩 咁癲

推

。

cls 推

中共種票種到過美國

打未

堅決反制by

直接干洩美國政治！可以打得仗！

愉次周到既就2萬張，其他入口可能已經入哂境內
今朝新聞佩洛西仲話俄仔想幫侵連任，比中國更危險。
認清最大敵人先啦

Retweet

唔推唔得

真係on 9 wo覺得加速得rr3夠快，要再快d去到超光速，再唔係要去到曲速，蟲洞走

成日寄野比米國？之前寄種子，而家寄車牌，淘寶真係咩都有得賣！

推一推先

今朝見到有人話美國截獲大量中國生產的假證件，進而推斷出中國意圖在美國大選中舞弊。

嗱，中國要影響美國大選唔出奇，但係唔會係用呢種方法。首先，你有證件，但係政府冇你呢張證件的紀錄，你一樣登記唔到做選民，投唔到票。如果政府本身個系統都已經hack咗，咁唔洗整假證件啦，大搖大擺去攞真證件啦。

咁假扮現有選民登記冊上面嘅人得唔得？理論上得，但實行起來好難。呢樣野叫 voter impersonation, 有好多好多大型研究調查有冇發生過，MIT的結論係0.00006%，微不足道。有興趣可以睇wiki。
(United_States)

如果一個國家要響今次大選入面舞弊，最有效的方法其實係不斷響fb/twitter post假新聞，甚至直接hack入電子點票系統改票數。如果真係擔心舞弊，就應該留意邊個政黨反對政府增加資源做好選舉網絡系統保安（提示：共和黨）。

最後，咁啲假證件用嚟做乜？其實一路都有，美國有成千萬無證移民，佢哋一向都需要假證件來行走江湖，間唔中就會截獲一批，唔係新鮮事。

係呢個敏感時刻就咪撚做啦，老黑都知洗太平地時咪撚多事。露個龜頭出嚟比人切條小啫啫，怪邊個。

侵有回應未

CLS

入去retweet like comment

twitter

俄佬玩滲透玩到連克里米亞都拎埋

支那拍馬都追唔上

做到咁出
真係唔驚美國黎真
好似無國家試過咁干預

Twitter! 我要支那死！！！

大大力推啊

Wtf

推呢個！！

衝出香港

去美國種票

你睇返歷史
佢哋有舖癮要就快俾人滅門先大反擊

做票做到去外國？

Sir this way

未證明到
冇實質關係響到
最多可以證明企圖影響美國大選（如果啲driving license可以投票的話）
不過應該可以阻止民主黨諗住用郵寄方式投票

唔會講得出，咁都講得出真係當人on9

Btw, 依單野又係曲線救國，美國個國

干預美國核心價值 等同宣戰

係小學雞同柒婆
真係好驚侵侵連任

retweet!

民主黨無報

qg

出兵未

唔好期望一條小學雞咁多啦
普京特工出身喎

mail in ballot

35+35+35+

侵連任唔到人類真係玩完

Push!!!

我老早同有條友叫 黑仔 講過有呢回事

佢係撐拜登勢力

話我抹去民主黨

推爆佢

維珍尼亞州。民主黨州長，
洗唔洗搵之峰契媽點交代？

因為佢只得一句中華五千年

有無發現假美金?如果用黎買大豆等如免費.

其實可能中共本來就唔打算真係干涉到，特登比人捉到，就係為左動搖個選舉既公平性，之後再隨便做D黑材料出黎，到時邊個當選，如果唔岩心水就拎出黎搞鳩人地，等人地唔好過

支那人就係鍾意做假

賤

聯署支持封殺微信同TikTok

喺香港干擾咗十幾年熟曬手，美國easy job

咁樣真係會Ban 左郵寄投票。

如果做得咁差又真係抵屌播